澳撚入一入嚟，圍爐取暖

過咗嚟幾個月，好柒悶。入嚟吹吹水先啦
BTW唔撚係澳門呀

係邊頭啊你

Perth

你呢巴打

Syd 黎緊下個月去Mel 同環塔

去個頭係做咩？
讀緊書？做嘢？

你指Mel? 做farm work ah 要續二簽

覺得悶個陣有乜做？

冇啊 睇戲遊山玩水咁

你個邊已經係大城市喎

大城市都不外乎睇戲唱k食

澳洲想唔悶真係識下世界各地嘅人，豐富埋個人生

嚟咗幾個月，大陸人見好多，其他國家個啲又唔係太理我

好頹廢

一定要主動，換左地方係時候換埋自己

Perth正呀

你都係？

Perth 啲餐廳唔差，有啲仲好出色

啱啱先考完牌要條友係隔離先渣得

都啱嘅

有冇例子？

巴打係花園種啲乜？

蘋果易唔易種？

你個頭有冇咩好食

中餐 uncle billy's 無得輸

好似食過，有冇啲港式個啲🤤🤤

好似好好食咁🤤

今年f1？食返兩支煙囉

呢間咪港式囉
香港人開
隔離 billy lee 我覺得差好遠
食過兩次唔會再食

港式茶餐廳就 Morley 嘅九龍冰室
Kowloon cafe

我講個種港式唔係呢種，係好似茶餐廳個種

佰福小㕑下午茶好抵食
$10 有野飲
佢隔離同老細，食點心 Perth 第一

好唔好食？

下星期去下先

講得嘅都係我成日食
我當然覺得好食
呢間一個禮拜幫襯兩次
個度伙記都識我
幫我點埋餐
因為知我唔食牛

巴打嚟咗好耐？好熟咁

超過十年啦

我都係Perth wor巴打

已離開差唔多成年半 好懷念

無咩好懷念
都只係一個地方
我都掛著香港
過幾個月又番香港放假

聽日出發大洋路

估唔到咁多連登巴絲係perth

意大利野 - Ciao Italia
好掛住Perth

暑期返左嚟香港 好想快啲返澳洲

你移唔到民？

讀緊咩

Qut Engine

感覺好過香港，都想長住

過多幾個禮拜要的返黎

Ciao好食，
另外marangaroo d越南野都好食

有冇伯斯巴打踢波？

我都想踢，但係都冇人踢，龍門又冇網

NB有間港口味

忽然咁多香港人嘅

以前食過好難食
唔知有無轉過手

我都係perth阿

大家讀緊咩？

你呢

個個星期都有咼，巴打踢咩位置

我以前俾人掉去踢左閘
因為左腳

睇食乜 炒野算係幾好

係邊到踢開？

5人係vic park,subiaco
11人就subiaco Morley

我熟習咗呢到，join埋？
利申屎波

原來咁多人Perth
Btw 我反而覺得Perth好悶好荒蕪

頭個一個月都係咁諗

巴打係呢到平時有咩做？

打機，種野，look下連登，得閒開下膠po 成個廢青咁

咁你呢？你係邊頭

我都係打下機 打下波 煮下飯 成日都摺係宿舍做廢青
邊頭唔講啦 Perth咁細

巴打係呢邊讀書？

係

我問下

Thanks

BTW尋日食咗九龍冰室幾高質🤤🤤🤤🤤🤤

唔係二月先開學咩 咁快過去既

冇返香港呀

有乜好食 食開港口味

咁有冇做pt

一個主菜一杯野飲一個餐湯
每日3個俾你揀
蘿蔔牛腩幾高質

唔係我黎 不過之前有返

紅白定 中湯

自膠
Btw 港口味啲野好貴 寧願食日本野算

澳門撚

咁多人係Perth嘅?有無人係Sydney架?

差唔多啦 你香港都要五十幾一個飯 佢都係14左右啫

我adelaide

咁又係 都係自己煮飯最抵

日日唔同

我都係Perth，嚟咗5個月，真係識唔到幾個香港人，台灣馬拉西亞就好多。依家啱啱開始讀bricklaying做tradies，呢科雖然辛苦但將來可以留係澳洲嘅機率比較大，預咗自己過嚟之後冇回頭路了。

你咁計點同你玩呀 btw 想買靚牛排邊到買好

有時候懶得煮嘛
之前托朋友係屠場買牛排 幾抵好食
不過平時都係劣食多

起碼唔多大陸人 歧視都少啲
移民去Perth好似易啲 之前係咪有新政策話鼓勵啲人去移民西澳

對比Melbourne Sydney係少啲大陸人
三四年前Perth仲係偏遠地區所以鼓勵移民，不過舊年已經唔再屬於偏遠地區了，機會係越嚟越少
依家最鼓勵移民嘅地區應該係北澳，wh visa都開到3年了，只係北部啲環境真係住唔落，全年夏天，最熱嘅時候可能50度

原來已經唔係偏遠地區 我居然咁outdated

夏天正呀 自從去咗澳洲就唔見咗夏天啦
不過巴打𠴱行可能辛苦啲 係唔係長期係室外做野 日曬雨淋

係呀，要係室外做，澳洲啲陽光輻射好勁，要做好防曬措施
我係諗住第時移民成功就去進修，到時可以轉行